‎‎亞人 74 洪流 ~ 75 飛向未知 中文

74(1) 打開有全圖15頁

74(2) 小心金鋼棒

75 小心爆Data

聽完博士嘅解釋，都係唔知佢up乜....
仲要講咁多頁

照佢講法，「人心」都係宇宙大爆炸嗰一刻設定好嘅延伸
點解又會創造出設定以外嘅亞人物質？

科幻野別較真嘛，佢已經盡量跟翻現代發現

我諗作者主要想講萬物都係決定
但人心改變宇宙決定既命運個啲嘢
科學就算啦

好慢出得好撚慢

最近依十幾話都幾令人失望

唔係以為會科學解釋到呀

應該係
人心唔可以測量
靈魂量化到做正反物質，但測量唔到力量，思念意願魄力等等。
亞人似係班求生意志低的人，上帝的玩笑

同感
如果冇左句 "你呢刻諗緊嘅野都係注定"
都仲可以兜到物質event 就整定
唯獨精神event改變物質

都埋緊尾就算佢啦...睇到佢完就算

呢套漫畫既題材係幾吸引，但係一個月先出得一話真係好想屌撚死作者......

係超慢...
啱先追哂漫畫
發現入間基地篇由第48回開始，畫到而家75回都仲未畫完...（前前後後2年零3個月）

搞咩變到炎拳埋尾咁

呢排拖太耐..
之前睇佐藤啲痴線打法係幾正

我覺得亞人最精彩始終都係大廈(?)果場攻防戰，之後就已經有啲拖

Force大廈篇係好睇
描述到Sato真係痴撚線
後悔睇咗動畫版先，完全不倫不類

聽你地咁講又幾有道理！

新一集都出左
突然好似感覺就完咁-.-